有冇人知市價盤使唔使排隊

用sofi，而家仲排緊隊

應該係個野又壞左

今次死ser唔同你講，直接要你等

市價都要排？

免佣，
可以慳番$1手續費係唔同啲

5美金呀

用ib 啦$0.6

cash in cash out好貴